msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TGI WP AI Chatbot Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-11 23:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-01 23:46+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 繁體中文\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.2; wp-6.6.1\n"
"X-Domain: tgi-wp-ai-chatbot-plugin"

#. Description of the plugin
msgid "A WordPress plugin to add a floating ChatGPT chatbot icon."
msgstr "一個用於添加浮動ChatGPT聊天機器人圖示的WordPress外掛程式。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://tabsgi.com"
msgstr "https://tabsgi.com"

#. Name of the plugin
msgid "TGI WP AI Chatbot Plugin"
msgstr "TGI WP AI聊天機器人外掛程式"

#. Author of the plugin
msgid "Zeeshan Ahmad"
msgstr "Zeeshan Ahmad"

msgid "AI Chat"
msgstr "AI聊天"

msgid "Send"
msgstr "發送"

msgid "TGI WP AI Chatbot Settings"
msgstr "TGI WP AI聊天機器人設置"

msgid "Chat Records"
msgstr "聊天記錄"

msgid "Error Logs"
msgstr "錯誤日誌"

msgid "Rate Limit Settings"
msgstr "速率限制設置"

msgid "Max Messages"
msgstr "最大消息數"

msgid "Time (seconds)"
msgstr "在此時間內（秒）"

msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

msgid "Remove"
msgstr "刪除"

msgid "Add Language"
msgstr "新增語言"

msgid "Clear All Chat and Error Logs"
msgstr "清除所有聊天和錯誤日誌"

msgid "Rate limit exceeded. Please wait a while before sending more messages."
msgstr "超出速率限制。請稍候再發送更多消息。"

msgid "Failed to create new thread"
msgstr "創建對話失敗"

msgid "Failed to add message to thread"
msgstr "添加消息到對話失敗"

msgid "Failed to get assistant response"
msgstr "獲取助手回應失敗"

msgid "No message provided"
msgstr "未提供消息"

msgid "Changes were saved."
msgstr "變更已保存"

msgid "ChatGpt API Key"
msgstr "ChatGpt API Key"

msgid "Assistant ID"
msgstr "Assistant ID"

msgid ""
"Enable ChatGPT Icon Globally, you can use [tgi_chatgpt_icon] shortcode if "
"not want to enable the chat globally"
msgstr "全域啟用助手對話圖標，如果不想全域啟用聊天，可以使用 [tgi_chatgpt_icon] 短代碼"

msgid "Titles"
msgstr "對話助手窗口標題"

msgid "Initial Messages"
msgstr "對話助手初始信息"

msgid "Type Your Message"
msgstr "空輸入框的顯示"

msgid "Enter the new locale code (e.g., en_US):"
msgstr "輸入新的語言代碼（例如，en_US）："

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset Confirm"
msgstr "重置確認信息"

msgid "Question Select Placeholder"
msgstr "問題的初始選擇"

msgid "Questions"
msgstr "問題,每個問題用分號分隔。如果空白，則不顯示問題選擇框。"

msgid "Extra Instruction"
msgstr "每條用戶資訊後面都要加入的資訊"

msgid "Others"
msgstr "其它"

msgid "Load previous chat when starts"
msgstr "啓動時通過上次記錄的Session Cookie載入之前的對話"

msgid "Microsoft Avatar Settings"
msgstr "微軟文字轉語音虛擬人偶設置"

msgid ""
"If you want to use Microsoft Azure Avatar and voice recognition service, "
"please provide the following settings. Voice can be chosen in https://docs."
"microsoft.com/en-us/azure/cognitive-services/speech-service/language-support"
msgstr ""
"如果你想使用微軟Azure文字轉語音虛擬人偶服務，請提供以下設置, 聲音可以在這裏選擇 https://docs.microsoft.com/en-"
"us/azure/cognitive-services/speech-service/language-support"

msgid "Azure Speech Region, e.g. westus2, empty to disable avatar"
msgstr "Azure 語音服務區域, 如 westus2"

msgid "Azure Speech Key"
msgstr "Azure 語音密鑰"

msgid ""
"Azure Speech Voice,e.g. en-US-AvaMultilingualNeural, zh-CN-"
"XiaoyuMultilingualNeural"
msgstr "Azure 語言聲音，如en-US-AvaMultilingualNeural，zh-CN-XiaoyuMultilingualNeural"

msgid ""
"Azure Speech Locale, multiple languages separated by comma. e.g. zh_CN,en_US"
msgstr "Azure 語音辨識區域，多語言用逗號分隔。如 zh_CN,en_US"

msgid "Azure Speech Character, e.g. lisa"
msgstr "Azure 語音虛擬人偶名稱，如 lisa"

msgid "Azure Speech Avatar Style, e.g. casual-sitting"
msgstr "Azure 語音虛擬人偶風格，如 casual-sitting"

msgid "Open Avatar"
msgstr "打開虛擬人偶"

msgid "Close Avatar"
msgstr "關閉虛擬人偶"

msgid "Azure Speech Private Endpoint (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 語音私有端點（如果不需要則留空）"

msgid "Azure Speech Private Endpoint Custom Name (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 語音私有端點自訂名稱（如果不需要則留空）"

msgid ""
"Azure Speech Avatar Local Video, e.g. https://www.example.com/wp-"
"content/uploads/2022/01/lisa-casual-sitting-idle.mp4"
msgstr ""
"Azure 語音虛擬人偶本地視頻，如 https://www.example.com/wp-content/uploads/2022/01/lisa-"
"casual-sitting-idle.mp4"

msgid "Azure Speech Personal Voice Speaker Profile ID (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 語音個人語音說話人設定檔 ID（如果不需要則留空）"

msgid ""
"Azure Speech Custom Voice Deployment ID (Endpoint ID) (Empty if not needed)"
msgstr "Azure 語音自訂語音部署 ID（端點 ID）(如果不需要則留空)"

msgid "Azure Speech Avatar Customized (Uncheck if not customized)"
msgstr "Azure 語音虛擬人偶是自訂的（如果不自訂則取消勾選）"
